有冇人會好似我咁 本來諗住食2塊薯片 結果成包食哂

啱啱又食咗包 呢次肥死la

Jarga

-,-''